隻貓屙完尿 咕咕附近啲毛會濕哂

仲會痴住啲熔左嘅豆腐砂
想問係隻貓砂問題定我隻貓問題

大概係春袋下面啲位置
我抹完先記得影相問

多圖thx

無自己lam 番？

隻貓問題，我個隻坐係度柯尿搞到痴住晒，但係柯屎又識企起身柯

Bam

lam之前已經跳左上地毯/床/梳化整濕哂
搞到依家佢一屙完尿我就要捉住佢嚟抹乾淨先

切左條jer仔佢

exactly 換貓砂會唔會改善到

佢係番薯?好得意

我果隻都會痴住少少唔覺有咩問題

大粒d既會無咁易痴到

我嗰隻都會但會即刻奶返
所以完全唔考慮礦砂

坐得太低嘅問題？

我果隻一開始用豆腐砂都係屙完成個屎忽濕曬搞到周地尿 換左木砂就再冇問題

我都有隻係咁
已經由佢
係屋企咪睇住佢痾完尿唔比佢上床

琴日換左隻日本製嘅豆腐砂
今日啲毛就冇濕
隻砂都算貴 100蚊8L
但解決到問題就抵